[集思廣益]比人呃左350蚊 有冇眼利巴打認到係咩學校

事緣係咁 諗住平平地買個帳號玩下王者榮耀啦
係facebook群組見到有人賣 我就pm佢啦

點知條hihi收完錢就潛水 咁我就去佢facebook諗住睇下有咩方法可以聯絡佢啦
點知

有冇眼利既巴絲認到係咩學校 打算聽日去佢學校比個驚喜學校既老師

利申：已經加左佢好多朋友

大陸仔抵撚死

慘慘豬

玩埋啲垃圾支那game
Btw留名睇樓主點撚佢

350都玩大佢?

兩件廢物

On9

全完中學

比個12-3歲既小朋友呃

唔面交搵過第二個囉 on9
係要送錢俾人洗

小朋友都呃到你錢

電視都有教啦,仲要比小朋友呃到,抵撚死

傻9樓主

報警
俾個案底佢啦

on撚99比個小學雞呃

Sorry 我知道玩支那game比人昆唔抵幫
不過我都想比個教訓個小學雞 需然350蚊好小事
唔該晒樓上比校名既巴打 聽日就去佢學校會下佢既訓導主任先

樓主過唔過14歲?

你玩王者，大陸game
用支付寶，大陸野
仲想我地連登仔幫你？
No offense but you are really suck

垃圾game有咩好玩，送AC比我都唔玩

屌你柒左仲要post上黎

全完？

你夠18歲未😂

lm

報警啦！

想睇小學雞狗咬狗

你直接搞埋入學手續啦
畀小學雞扼錢已經夠柒仲要po出嚟

順便搵埋中文科老師
請教下雖然個雖字點寫

你幾歲？
可能你都係初中

知唔知咩區
知既咪去個區d校服鋪對下囉

小朋友齊打交

玩大陸game都算
仲要比小學雞呃
弱智唔好上連登

Strong post

咁撚大個人比小學雞呃
唔知你柒定佢柒呢

真係小事你就唔會咁樣啦

一個就ON撚柒鳩鳩玩埋D狗都不屌既Game仲要比人呃既支那仔
一個就扮毒撚既小學雞

笑到仆街
比小學雞呃錢

小朋友都呃到你錢 樓主你唔好去死

留名等結果 支持樓主

Lm

留名

笑撚咗 俾小學雞呃到你都叻

不如一人講一個中學名等樓主嚟個香港中學一日遊

原本仲想講話樓主可以google下校服岩唔岩先再去
但見樓豬咁俾人呃法 我驚樓主一見個間學校名就衝去學校門口等人返學

玩moba game要咁多skin做乜春
學下李相赫啦

睇樓豬個user name就知道係個弱智

浪 浪你老母

支持樓豬 大拿拿350¥

去報警 警察都笑9你啦

毒步好撚型

樓主中學未畢業？小學雞都昆到你

傻人唔好幫

佢主動聯絡我 歸還金額 小事化無
定堅持到底好？

真係估唔到 佢話係佢班同學有上連登 傳到全級都知 所以佢先....

還錢就當冇事? 睇佢都會繼續搵下一個, 就係睇下邊個覺得少數目就咁算

利申： 佢中2咋！

搞大佢啦
睇人仆街最開心

報警啦

老實講報警真係比個教訓佢
佢咁細個亦都唔會留案底
只要佢冇事冇幹都18歲就會取消個警司警戒

搞撚大佢啦 次次都係咁 呃完人黃左想扮無事？
下世啦大陸賤種
喂 細路你mon緊post呀？大陸仔
Btw樓豬玩支那game真係幫唔落

既然佢都比番錢你
樓主不如sd email去學校就算啦
但唔好報警搞大啦

Post 對話紀錄啦

抵啦
玩埋d on9game
仲要咁蠢

搞大佢

玩乜game真係會睇到乜人多

樓主繼續去馬啦 當幫人教仔都好

抵撚死啦支那00後玩王者啲弱智驚都要比錢

樓主搞大佢啦

可能佢自己都係

之後D對話紀錄呢

小學雞都呃到你錢你都幾on9

你唔搞大佢，佢大個肯定做倫敦金。中二你估仲細呀？
350蚊就有咁多花生食，好抵玩

老老豆豆 樓豬究竟幾歲

佢喊住咁錄音認錯？

面交不行?怕被騙

你比連登仔笑完 仲要比班中學雞笑
唔係諗住收完錢算數阿 ？

屌那星笑到我

他只是個孩子，不要放過他！

啱呀

叫佢還錢 + 係自己fb貼大字報批鬥自己加道歉
唔係就搵校長傾傾

仲要比班中學雞笑
原來還完錢就冇事
真係冇撚用

佢係咪支那仔呀 ? 係就報警啦

條友隨時係偷老豆老母錢嚟還

小學雞都呃到你

放過個小朋友啦

好撚懷念呢張圖

報警 警司警戒啦 縮沙正垃圾

Post得上嚟又淆底，搞大佢啦

堅持到底
呢d欺善怕惡既人
一定要懲戒佢！
你放過佢只會有下一個唔敢出聲既人受害
佢要接受教育！由你去做起！

開個新帳號
嚇嚇佢send報左警封e mail比佢睇
驚到瀨屎啦都

Cap對話圖上嚟啦
想睇佢點淆底

學樓上巴打咁講，叫佢係fb同wechat貼大字報道歉就算，反正佢全級都知揚晒

比個機會人 你已經貼曬佢啲資料出嚟 佢又肯還返啲錢比你

你係咪報左警 cap圖比佢睇啦

玩用支那嘢

中二學生上連登？

屌你老母咁細個都咁撚賤唔比啲教訓佢等佢以為犯咩錯都道歉就得大個仲得了？
你咪撚縮添啊你諗下如果唔係件事揚左佢會唔會比返錢你？
呢啲弱智小學雞唔教訓下唔得
就算唔報警都要同佢老師校長家長講叫佢地教育下啦下話

樓主已經收錢 當冇事發生了
冇撚用

兩個中二朋友仔玩少陣支那野啦垃圾 你老母鄧你可憐

樓豬大陸落黎喺庇護工場返工

報警啦 仲問乜春 你放過佢佢唔會多謝你 抵你俾小學雞呃

支持樓主同支那小學生同種相殘

被人呃咗一次已經夠蠢
仲想被人呃多一次要放佢一馬
好自為之

一定係啦，又支付寶又微信紅包又「系」

依種狗咬狗我可以

他只是個孩子啊

wechat?
抵啦

搞大佢啦 當比個教訓佢

又微信又皇者榮耀
應該要上知乎問先得
再唔係去報公安
連登仔愛莫能助

一個3500當無數 一係報警

樓主都中學生？詐騙應該報警啦

利申 全完grad左10年，記過缺點

報警啦
你放生佢聽日就呃過第二個啦
唔比個教訓啲細路唔識驚

樓主唔抵幫 但支那仔更加要仆街死
同埋乜原來真係咁多中學雞上連登㗎？
mon緊post嘅同埋又有玩支那game嘅中學雞我屌曬你地老母

樓主支那仔？

小學生都呃到你足以證明你嘅智商幾撚高

唔可以放過佢
就算佢未成年都應該報警
畀人警誡下先識大
小時偷針 大時偷金
佢咁撚細個已經呃人錢
放過佢咪即係為香港培養偷呃拐騙專才

你當比個教訓自己先啦 咁撚蠢

你係嗰個中二騙子定係佢啲同學呀？
咁撚細個就呃呃騙騙
唔報警畀返個警司警誡佢
佢邊識大呀

如果我係騙子嘅同學
一定攞戇鳩樓主嘅聯絡方法
大家輪住上
鑿返一大筆

我無估錯，樓主應該係弱智嘅！

樓主好柒

大一大佢話 有咩留番同警察講
就搞得掂啦

Btw 咁都比小學雞呃到 你都唔方醒得去邊

屌，點解小學生都有連燈ＡＣ

可唔可以cap個對話出黎俾我地睇下佢態度係點

屌你老母 小學生都呃到你 仲好意思上黎開post

有傳說對決唔玩，玩王者榮耀？

打繁體字人地又睇唔明，番大陸一開game就要你實名認證(一定要大陸身份證)
要課金又麻鬼煩

冇撚有錯！
又唔係留案底，廢事佢大個又呃人演唱會飛錢

小學雞都呃到人

同樣全完grad

支那仔

抵死
睇吓隻小學雞仲點生存

我focus喺重點係佢班同學有上連登度

最好校長班主任家長都知
呃人呀拿

推
Hi Matt su

報啦 等佢屋企人都知有個賊仔喺屋企

報警
一睇就知新移民大陸人呃呃騙騙最叻

咁細個就呃錢 大個仲得了
佢個老母唔教仔咪得個官教下佢

想睇埋佢班群對話圖
啲朋友同學點睇佢
以後去到中六都比人叫賊仔
出到社會老世係google打個Matt Su就知佢細個偷野

樓主唔報警搞大件事正仆街
就係你呢啲人姑息啲死騙子!

屌你老母俾人呃已經夠柒
仲要俾個死𡃁仔呃

等佢上緊堂先報警
咁之後同CID係佢課室帶佢走

一定要報警

你快啲提你同學賠double啦

Post對話圖啦

報警啦 有曬證據

搞大佢啦 大陸種生個仔起香港搵飯食？ 呃人唔使代價？ 佢未夠十六就算佢好彩冇案底

唔明點解要笑樓主

買賣本來就應該互信，就係有啲仆街冚街剷鍾意偷呃拐騙，破壞咗人同人之間嘅信任。

樓主因為相信人嘅真善美而被人笑，呢個社會真係痴撚左線仲痴埋右。

Btw，認為樓主要比呢個𡃁仔一個深刻嘅教訓

搞大佢啦 呢D仆街仔同大陸蝗蟲一撚樣
極度懷疑佢係蝗蟲

呢d小朋友真係要教訓一下，不過都要屌下樓主呢個大陸仔

錢唔好收住 搞到佢學校插手先收錢 嚇撚死佢

見到icon係細佬就咪信啦

樓主拎返幾舊水就潛水啦

點都要教訓下條撚樣

直頭收埋佢手續費啦

報警啦 細細個就咁大個點算

你啲英文

希望樓主只係瞓咗覺,瞓醒會報警

連登仔幫手網絡報案囉 有哂圖有哂證據 而家報定聽朝起身差唔多拉得人

白癡仔點會咁戇居買ac
btw喺fb見到你開Po

畀呢張圖佢一定嚇到瀨屎

叫佢罰抄
一係約佢出黎罰企

你都唔坊大個得去邊

諗起之前有位巴打都係遇到同樣情況
然後用張報警圖嚇到對方瀨尿

仲要比隻小學雞撚

放300點意密 先錢後點

樓主on9
但都想睇樓主搞大件事

係個細路醒定你太蠢 好柒呀

今日你唔搞大件事佢都唔識搵番你
你仲比機會佢？想有更多人受害？
報警啦！

樓豬咁蠢 可能比返350hkd
就轉頭同返人講多謝

其實有咩咁蠢
對面出曬樣＋學校
樓主根本冇得輸

小學雞

玩埋d支那game抵啦

on9樓主 玩埋啲支那game都算 報個警都妹吓妹吓

樓主得個講字 講咁耐都冇下文 唔抵幫

你好唔撚好意思同人講自己比個小學雞呃錢呀
你咁姐係同承認自己係低能仔有咩分別

講真 樓豬佢自己都唔想做弱智仔
最仆街係個支那仔 弱智都呃
一於搞大佢

本人願意免費提供法律意見

00 後都呃到你，你點睇

收返錢算鳩數片中？

好柒

樓主依個大陸仔真係好冇撚用
玩大陸game比人呃都算
仲要唔夠膽報警
你咁撚廢唔好留係到獻世啦
屌你老母

又有白痴仔開post話比全世界知自己係智障

樓主又話今日去搵人哋個訓導
睇佢個樣收返錢就算數啦

最少都要拎返錢要佢送埋個ac俾你 再每月俾三百蚊保證金 俾足一年先唔報警

黑警唔受架

直接報警啦

自己去報警

10 零廿蚊我會叫你算9 數
大拿拿350 一定要搞大佢

原來玩咩game 真係體現到係咩人

屌你，當連登係乜，追翻錢就算？用完即棄？

記個小過點都要啦

條友冇返學

打機打到咁柒！

同大陸仔交易 抵死

樓豬九成都係00後
btw報警啦

你快啲去搵訓導啦

利申 全完中學高from

呃左10個 有2個搵到佢就比番
咁搵唔到就袋晒
唔比教訓佢, 佢只會繼續呃

比小學雞呃錢都幾好笑

form

00後字都唔識

你坐我隔離咋

其實傳說都係大陸game 你班仆街又唔反咪又係騰訊 仲要無恥到換個樣就當新英

人地都話你怕被騙就算，你又係都要堅持 唔騙你騙邊個先

push

人民幣俾狗用
都係呃左你D廢紙姐
唔覺得佢有錯

兩個都係垃圾 打和啦 super

樓主潛能左水

冇返學 又屌到？

報警啦 少時偷針 大時偷金。咁細個已經呃戇鳩仔錢，大個仲唔入isis?

下次google translate左先打英文啦呀鬼

睇到你地d支那仔就好笑
又支那寶又wechat又蝗者榮耀

不過都係悲劇
睇到香港下一代已經支那化晒

小學雞都呃到樓
樓智商有幾多

你細佬朋友就係你

嚇到打咁多嘢解釋做乜

因為係啱啱發生 有個渠道表達下情緒姐
你想點諗就點諗啦

我都係9up下

做乜鳩啫 jer撚住晒都算
最後又話自己9up 柒唔柒

樓主幾大先

估唔到中二都上連登

```

中華基督教會全完中學

唔使客氣大大力屌柒佢
賊仔唔分年齡
睇唔慣咁細個就呃人

我都係俾人呃過錢
而且係最好嘅朋友
依家乜撚嘢條封鎖晒我
真係想見到佢報警拉鳩佢
試過報警警察話呢啲係私人紛爭
依家都唔知追唔追好

小弟中三開始睇高登 覺得對成長有幫助
雖然連登垃圾post多 但都有好多post同cm屌支那屌左膠將呢啲意識形態傳承落去

今日睇到呢個世紀騙案。
俾人呃果個真係柒到貼地。
難得仲要post上嚟呢度俾人廣傳出去。
成件事真係不得了

同學校講有咩用9成9學校都會包庇學生，吊完記完d垃圾缺點就無左件事。
報警先最實際。咁先係比個教訓個細路。
樓主有無報到警？

屌先岩，自

玩大陸game 用支那寶 真係你班垃圾污染緊香港

呢間嘢以前都叫唔錯，聽講而家啲學生又食煙又盛，成間mk band3學校咁，之前發夢睇到PTGF相流出其中一個就係呢間嘅學生hau_i。

pish